據報現場有人向灣仔站內警察投擲汽油彈

【港島現場】灣仔汽油彈

示威者向灣仔站出口位置，向站內的警員掟汽油彈。

（5:50 PM）

紅燒狗肉

有無肉味?

吊唔正評都唔得

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

只有一個方法可以有效打擊藍屍

油係浮喺水嘅，如果加水落去都幾大鑊

咁就好喇！

有片

掉中就應該唔係鬼掉喇

紅燒狗肉
好呀

臥底掉嘅

正評

打地巤

冇掟中閘機，唔算過份暴力

唔似鬼,ho ball

sick ball

唔怪得知咁驚即刻要封站啦

最緊要部閘機無事

好波

loop 左30次

清蒸狗腩

Good

已射thx

扔多幾個嘛

真勇武

唔割
做。得。好

驚就唔好出街 我話狗仔

做得好，燒唔中都焗撚死車站班狗

灣碼有紅隧巴士

ho ball

最緊要啲閘機無事

聽到人講掉汽油彈果隻警犬同前線警員有職場糾紛
所以今次先會瞄住掉

OT鐘冇問題
應該係臥底費唔足

自己燒自己

打左個入地鐵站

自己友掉自己友

閘大大平安就得

燒肉

唔該要well doneY

可能係低溫火，黑警做戲比人睇。

hoball

好興奮！！！！！！

會唔會係局內同事既錢債糾紛？

呢堆圖可以俾話示威者好暴力既人睇

好彩閘機冇事

明明臥底做的。

燒狗肉留番比支那人食

唔割

焗死慘D

屌 又唔中

卧底失手掉中左自己友姐
不過都唔割

d閘機有冇事呀陰公
到時爛左d閘機
柒婆又心痛

一定係啲內鬼唔識控制力度做成的

#jable

肯定唔係鬼扔

煮熟送上廣西

推呀！！！

呢d先係架嘛

核彈都不割

做得好

推

集齊十個先掟啦下次

我淨係見到人體自燃咋喎

good

這是不夠的

呢啲先唔係臥底

人體悶燒

Loop左幾十次好撚正

話知佢黑貓白貓 捉到老鼠就係好貓

啲武警做到咁狠？

G持

掟咁耐先有次中

唔理係咪鬼，燒到狗就good

紅燒狗肉 隔住個moon都聞到香味

有冇gid 版

賤畜啲肉味一定好撚臭

值得鼓勵

推, 驚D左膠又黎話好暴力

暴俾你睇

鼓勵

食狗肉犯法 燒完唔食應該ok

正 紅燒狗肉

Good Job

你岩

完美hit and run

push

估唔到臥底狗扔去自己同事咁仆街

燒狗肉

下次要多啲同埋準啲
支持

值得支持

最緊要唔好扔中閘機
唔係聽日林鄭又心痛嫁啦

燒唔燒到班狗?

RIP

燒死佢都唔割

好正 封左隻狗係角位到
有多枝就可以補刀

如果同一時間有十幾個會如何

臥底

推, 驚D左膠又黎話好暴力 x2

正呀
今日表現良好

唔緊要啦，閘機都無事

1817 銅鑼灣sogo 大量警力

有無傷亡, 有既我就開香檳慶祝

有多個掟埋去就

唔怪得封站

好！！！

POPO中咗火魔法有咩好大驚小怪
又唔係平民誤中
請大家冷處理自High資訊

不推文回覆

燒狗肉,正呀

P牌仔冇得比正皮

屌

小事

nuce

差少少先中
可惜

狗肉

D公安真係想殺狗喎

賤畜 抵撚死

喬裝人士=即割
勇武巴絲=做得好

睇到扯左

well done
btw, what is the taste of bbq dogs?

正

火球術!

都唔中

respect

紅燒狗肉煲

件衫好似fire resistant level 5,應該傷都唔傷

臥底燒自己人

睇黎中共都真係好想死一兩隻狗

狗肉香嘛？

再接再厲

不完美

狗肉香唔香

wow

1822 銅鑼灣sogo 大量警力

Nice

如果係刺身仲正

精神

封站封得咁高興
抵啦

thz

唔割 雖然無左灣仔站仲難走

炙燒

kimochi~~~~~
如果人人都有咁既勇武力
贏左9世啦

推啊

Loop左好多次

十萬一個月，仲可以報復同事

好難帶大量氣油彈
所以好難好似大家咁講一次過幾支飛埋去
不完美

好囉，覺醒了

唔中 所以都係內鬼

件野燒唔著 唔等於隔熱喎

唔通仲勁過消防件黃金戰衣？

黃金戰衣都唔可以直接火燒

習機無事！

死咗都唔割

狗A：屌你老母，我呀！咪撚亂掉啦，你老母！
狗B：屌你，宜家玩冇差別呀！有冇收order呀！

下次掟多幾個

狗肉味

盧蛇：同事三級燒傷

神仙都企唔穩

手足唔知你會唔會睇到...
但我好想你加埋分屍資料落文宣到...
當然唔好落圖..擺link就得...

如果連續掉3,4個會爽d

點解示威者又死人又傷殘 對家一個都無事 點撚解

甩唔甩到身？

堅正

精準d掟中狗隻我先唔割

又係鬼做

留名等睇林鄭去探望

條樓梯

勁啊

不割席！！

終於扔中

黎多次

支共話外國同和理非都睇穿佢哋搵鬼叼汽油彈，一次都唔中，仲話要比咩人權你哋喎。今次咪落力啲囉！仲可以等啲狗再惡D！

千企唔好咁勇武，咁會令我射架

一定係狗卧底做
與前線手足無關
如果有前線投擲汽油彈 一早比狗 係投擲前抓左啦

痛快啊

下面戈張禁住來屌

還小小息咁囉 仲有大把慢慢還

死左未？

抵死

冇慢鏡睇唔清 係咁轉圈果個身上係咪有火

對於共產黨狗命都係一般賤！

根本一般市民冇本事做到出來
之前所謂汽油彈
俾外國人睇 笑到GAP GAP聲

＂你香港警察見過汽油彈未？＂
It's just fake information by HK Police.

good job!! more pls!!!

咁佢又退？

可以整多幾粒以報831之仇

呢個世界冇真正防火嘅衫，準確啲叫阻燃物料，係俾你有時間救熄個火避免燒傷皮膚，如果任燒唔理佢，咩都死

進化了！

內鬼：擺到明唔爽個隊人 做尻佢地
手足 ：你地無做錯到

熱狗次次都影到 熱狗係鬼 小心

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

爽

終於進化了

狗自己扔自己

狗咬狗

火魔法又再次成功施放

好
準備聽777聽日強烈遣責

好撚型

狗就你等你掉得好開心果時,成班係地鐵衝出黎

好呀!掟得好!紅燒狗肉!

制高點的重要性

所以佢唯榮

P牌好想正評

火旺中共
水旺香港
用水攻最好

唉爭少少

明天經過站有燒狗肉味，個站一定好撚臭。

驚撚到

終於掟落狗到

香噴噴

其實佢哋唔係好驚

香港黎講 以經足以令我向佢敬禮

十成十臥底做啦，要掟點會掟得一個咁少？

遲下就會好似外國咁 唔只得一粒

推 大愛左膠睇下先話前線

靚波

Popo抵啦

紅燒狗肉 聽到都興奮

狗肉煲

香港食狗肉犯法架， 拎去餵狗啦

自編自導自演

嚇死 幾驚啲閘機爛呀

狗肉滾一滾 神仙都企唔穩

呢單同燒水炮車治癒到

可否唔好次次咁長？
特別行動即時資訊
ＬＯＡＤ極都未到呀

ＴＨＡＮＫＳ

黑警內訌

大快人心❤️

破窗效應

你地冇做錯

死左記得通知我

小心啲，唔好破壞到公物啊

狗節？

唉呀,咁都掉唔中

好香狗肉味

差小小

警察teamkill姐

wohooooo

下次再準d!!

噢，臥底想謀殺自己的同僚！

Ho ball

我想知中唔中

中狗嘅要讚

盾陣散撚曬

我係和里飛，但實在經歷過好多，我依家睇到呢啲畫面，我唔會割，甚至乎覺得黑警終於有今日，我有提醒自己唔好俾唔好仇恨蒙蔽，所以我只係希望全體手足平平安安返屋企

正到呢

好感動

之前都唔夠疆dum 人
今日就DUM車DUM狗

升緊LV

中唔中？

冇人割

幾時丟去梁振英同何君堯屋企

我冇野講

水+火酒 （好似分量一半一半）= 低溫火
汽油+ 火酒？+汽化 = 爆炸汽油彈？
好似係 有錯指正

咁小事 無人割啦 咁爽

多謝義士們。

用汽油係勁D嘅

已射

期望呢個畫面會喺香港出現

[url]我要割 割塊狗肉出嚟睇睇[/url]

梗唔割，反正就算放個屁佢地聽日都一樣話遣責，做咩仲要計較咁多，一定要佢地知驚

抵啦

很想要吧

香港狗肉節

最近令人最振奮既畫面

掟中都照行得
D裝太高防
即係平時話因為示威者受傷全部9up
起碼要連掟幾個先可能會有少少傷

哈哈

好治癒

好撚正

終於中

熱烈地彈

呢啲係我地既榮耀

抵撚死啦 燒狗肉

治癒

燒熟未

if we burn, you'll burn with us

做法有進步，未完美，但要讚賞

不能同意更多。

其實都唔算真係中。
而且無追加多兩粒。
今次只係得兩個趣。

上山頂

good job bro

咁多彈一隻狗都殺唔到，綁住先燒

扔多幾個呀嘛

真係自己攞嚟
一路唔開鎗，唔𨳊放催淚彈根本市民唔會升級

我就係要呢啲

唔中 = 鬼

條鐵欄同地板 實好撚傷 好冇冇人性呀

事件冇可疑

If you burn, you burn

以為做黑警唔使付出代價

好撚治療

如果十個一齊掉會點

叫東方日報準備定

又做戲

核彈都唔割

Mon po 狗你好， 平時打市民係有報應既

J到出血

都係二五犬做，手足們咁友善，冇可能做到。

息都未夠呀

正想講

作為港豬表示：聽日阻唔到我返工就冇事

多謝

淨係燒到人，燒唔到雜物，好和平

終於正確使用，美中不足既係擲得一個

燒到狗唔緊要 最緊要閘機無事

中唔中先？

得一粒會唔會。。。

做得好，醒多幾個就更好

燒到見骨？

此風必需長

Finally

勇武巴絲再壯下膽
今次又進步左

我都收到風

goodest

手足好波
開始準

千祈唔好咁做
好撚危險囉知唔知呀

屌呢招火魔法指定技黎既

Thanks

Mon post 狗正仆街

你呀狗

下次再有狗係地鐵口
真祈唔好倒滿地水同食油,好易變左紅燒狗肉

火魔法要夠多先有用 威力係用倍數乘上去 下次起碼打孖上 btw 好波 respect

又進步了
下次目標係直接命中bbq

唔咩割 班勇武唔割我地都偷笑啦 前線好波

燒黑狗肉應該配黑椒汁定蒜蓉汁？

Jeng

叻仔！

而加黨鐵完全被黑警使用，記住宣佈封站既時候就要鎖好d閘！

記得鎖閘呀！

突然好想食狗肉

我唔會割！

呢個週末變得愉快左

我見到有人掉中手足下次準少少好冇

呀！！！！！好波！！！！！

病得好定撚死佢

popo苦肉計，入示威者數咋

唔好瞄準便衣狗掟佢地著tee

More!

黑驚點會掉中自己友？
志在屈市民做

記得鎖閘呀！

我都收到風
fced

Well done

good!

十八區火魔法太暴力，
現時應該於十八區民建聯辦事處靜坐，
以分散警方駐守十八區港鐵站之兵力，
協助行街市民離開。

灣仔前線目標已經達成，
請轉場再於十八區遍地開花，
認同請分享。

做到野

哈利！係愛呀！

希望有人死 最好係燒死

核彈都唔割！

不完美，可接受，須改善

型到仆街

黑警有無傷?

一早講過
上次中環佢封站
d暴徒大可以打爆佢玻璃然後掟酒
高空優勢, D暴徒真係進化得快
遲早仲勁過67班工賊
而且密閉空間空氣唔流通, 有豬咀都焗到變燒狗肉

唔割

好波波

桂林夜市

唔撚割呀

遲早會，遲早唔知邊度會變d槍同c4出黎，67暴動中國做主攻方，但要顧累香港洗錢攻能。而家調返轉係英美，大把了失控玩爛個場，你到時係咪鎮壓都死，佢地有本錢玩爛，冇香港，但你中國冇

啱先綠色衫女手足
頭先見你都係自己一個發夢
諗住拉埋你一齊走一齊郁
你仲要係灣仔站出面睇火魔法睇咁耐
最尾駛左幾架狗車黎大家開始大逃亡
見你得對似涼鞋又似波鞋嘅唔知乜鞋
擔心你跑唔跑得郁呀
你仲要遲遲唔跑
早知一早拉埋你一齊走啦
你下次發夢揾人磅住你啦
如果見到報個平安好嗎？

一粒是不夠的。要 cluster

打GTA發現一個威力唔夠，最好3-5個一齊擲。
先真正有效制止到啲暴徒

轟呀！

醉愛勇武

下次可以補刀

笑左出黎

啲狗自己著火

咁少事？
你班死臥底！
今晚０４００
特首點屈勁Ｄ學生？

願榮光歸香港

天佑勇武

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

前線進化了，感動

辛苦哂

手足i love u 3000

我❤️勇武